# Тестовое задание ЦРТ #

Посмотреть задание можно на : [http://crt.rostrade.org/](http://crt.rostrade.org/)

Задание написано на Angular, на основе angular-ui-tree (https://github.com/angular-ui-tree/angular-ui-tree), так как данный модуль реализует функциональность создания и редактирования дерева.
Для анимации появления меню написана директива, которая анимирует созданные элементы меню.

Меню работает в двух режимах, пользовательском и административном. Переключение происходит при нажатии по соответствующим ссылкам "User mode" и "Admin mode".
В режиме администратора есть возможность добавлять дочерние элементы меню в выбранный узел.
По условию задания узел можно выбрать только один, при выделении меняется цвет рамки.
Поиск по дереву в рамках тестового задания реализован по названиям корневых элементов меню, при необходимости можно доработать рекурсивный поиск по дереву. При поиске происходит анимация появившихся и скрывающихся элементов.

В задании было сказано: "иконка поиска должна темнеть при активации поля ввода и активировать его при клике на ней". Реализовал это следующим образом: при нажатии на иконку поиска фокус переходит на поле поиска. При фокусировке на поле поиска происходит скрытие соответствующей иконки.

Основной файл приложения: crt_test / app / js / app.js

Логика работы приложения в контроллере FilterNodesCtrl: crt_test / app / js / filter-nodes.js

Стили: crt_test / app / css / app.css